Ze gingen zitten stad, kreeg zeer liberale hulp van mevrouw Ferrars, waren op de beste voorwaarden denkbaar met de Dashwoods; en het opzij zetten van de jaloezie en slechte wil blijven bestaan ​​tussen Fanny en Lucy, waarin hun echtgenoten uiteraard een rol speelden, evenals de frequente binnenlandse meningsverschillen tussen Robert en Lucy zelf, niets de harmonie zou kunnen overschrijden waarin ze allemaal samen leefden.
